有冇人好鍾意食醋？

食餃子要落好多黑醋冇醋寧願唔食
食粉麵嗰啲就要落紅醋

一斤果燥

鼎泰豐D 醋好正

黑醋真係唔識欣賞
我覺得有臭腳果種酸酸叔叔味